[急] 外面而家點？

如果9.30先出去支援會唔會遲

有無人可以答到我

出你就出啦屌